中共煽動內斗係想將香港由國際鬥爭扯返落本地內部鬥爭

人權法係美國國會納入議程之後，中共港共有小小退讓，林病係呢個星期話推出空置稅，各大財閥商場允許市民入商場內部唱歌。 完全係為之後既內斗路鋪排。

今日藍屍鬥唱國歌，撕連儂牆，打人，目的製造疑似兩派鬥爭既局面，依家CCTVB係咁播有兩派不同政見人士有衝突。就係畀外媒睇香港既運動依家陷入內部鬥爭場面。

外國時間一長，外國就會誤會我哋根本唔係爭取民主，由我哋內部自己處理返。到時候人權法就凍過水。

所以我哋完全唔可以陷入內部鬥爭場面。
聽日915一定要繼續揮美國旗，唱美國歌。將香港放返入國際空間。

至於對付藍絲，人少則走，人多則打佢老母/私了。更重要係救自己人。

Push

推

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

各位幫手睇下討論下，將本地武鬥spin去國際層面

內咩戰鬥，唔好叫咩藍絲，叫民兵 藍衫隊

學佢地自己燒

冇錯
對藍絲，每人有3秒，開遮，做嘢，走

對外文宣就唔同，用多啲時間，大大力繼續宣傳，琴日獅子山人鏈同願榮光要岀去，呢啲係文宣嘢就應該去文宣部，唔應該係行動部佔晒啲位

開遮做嘢

認同，幫推

大家頂住呀

push

有道理

罵完班藍屍都要記得將佢地嘅暴行推出外國，俾外國見識下強国人嘅大劣質素

凍你老母

差渣縱容兩位十一歲的孩童被藍絲襲擊並綁起。快向美國求救，盡快通過法案！

Two 11 yo boys were assaulted and tied by pro-China mobs in front of police officers, who turned a blind eye. HKPF works mobs to hurt our kids!

915見

PUSH

正解。這只係共匪一向的技兩。由和理非同佢地鬥唱果刻開始，已經見到共產黨同中聯辨開心到合唔到個口了。反而如果大家係兩秒，開傘，做嘢，走人。無視頻。就已經完全勝出。

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

各大財閥商場允許市民入商場內部唱歌。
呢個point都有唔少人提過